連登有冇嵐既男粉絲?

最近比佢地d歌洗左腦係屋企狂loop, 唱K又唱佢地d歌

最鍾意聽 青空の下キミのとなり仲有GUTS!

I will be with you you you you with you you
I will be for you you you you for you

j2睇vs嵐就多

關8 Arashi KK V6 HSJ都鍾意

係咪有分J家咩家果d
果d究竟係咩來

會down下佢地既歌黎聽，但詳細唔識

接近全部J家嘅都啱 最愛KT (6人嗰時)

但係佢地係咪活動休止左?

J家是一家, 雖然之前社長之爭就所謂「分左兩派」,
不過最近又好似無件事咁大家好嚟好去

我都係探索緊

充電期, 暫時停團活一年, 當年NEWS都係咁,
走太多人, 總要比啲時間個團整頓下先再嚟過

而家都一年以上啦

死基佬

其實無咩好探索, 嚟嚟去去去去嚟嚟都係嗰5個人,
你有咩唔明我盡答 但一定無啲迷妹咁熟

呢d真係紛爭睇到好攰
都係乖乖聽歌算

我意思係搵緊佢地有咩歌好聽
我係唔明佢點解好多歌都加段唔知做咩既rap落去

淨係鐘意I seek 其他麻麻地

嵐係聽得多會慢慢鐘意果種

加啲特色上去啫, 6人KT嗰時啲歌和聲Rap BeatBox乜都有添

櫻井

加唔係問題, 最大問題係唔夾首歌

而家都無啦 你咪聽翻啲近年嘅歌

5個入面最鐘意櫻井

見佢都係album先有幾首加rap
Single少d咁

aiba

引きの弱さ天下一品

會唔會睇拔哥啲劇?

我唔會同你講我因為睇左歡迎來我家先開始聽嵐

Nino

呢套正呀
近排套貴族探偵就

富士啲劇近年都係廢咖啦, 上季月九收視差到貼地諗住用錢救命結果都係仆街, 結果而家社長都辭埋職

唔係講笑, 我都睇過大約50套日劇, 呢套歡迎來我家係我數一數二鍾意

貴族就算啦, 要推理冇推理, 係aiba 既身世有d 睇頭
利申:未睇大結局

nino

二宮

拍劇劇本緊要過錢

6月28又有新碟

好似飯島走左之後開始破緊冰, 見近排takki 山P Kinki Kids都有上嵐節目, 有睇開嵐綜藝都睇到以前淨係同TOKIO 關8最熟

我係嵐既fans
我諗大家應該知我既本命是誰

我最鐘意既歌係believe

佢邊度肥

下巴

我鐘意one love
好多首都好正

我以前都幾鐘意睇vs嵐，睇到我老母識分全團人

我覺得嵐番最好睇係秘密嵐同第二期嘅交嵐

男定女?

快歌果段正

Love so sweet

最鍾意happiness
nino嘅虹都好正

第二期交嵐
我反而覺得第二期最悶
最好睇係第一期
宜家都唔差

睇我名都知我中意邊個

係咪無人鍾意mj

上面果d係巴定絲?
睇唔透

新入門可以聽 1999-2009 all the best 隻精選，基本上出道十年所有Hit歌有齊。
十年後嘅歌可以睇Arafes 2012 同2013，成個演唱會都係唱由fans選出來嘅經典歌
強烈建議聽Live Leader同nino把聲勁正

你巴定絲

搵我？

絲

TT KK 本身直屬爺爺，唔關飯島事
山風同關8熟係因為jr個時已經一齊玩，呢12個人可以錄節目錄到過哂時
其實J家好多前輩都對後輩好好，就算以前唔同派系都係咁話

迷弟

無 一直好奇姐

二宮和也

佢比起之前肥左好撚多喎
仲唔叫肥翔

膊頭重係有待改善

佢個a字膊都誇張

你地全部行開啦

唔算fans但會睇佢地節目既留明

話時話其實究竟圈內迷弟多定迷智多

情敵不如一齊去釣魚

好想去日本睇con

FC本身已經係一個難關嚟

之前睇到一段片 係啲大陸人將大陸香港抄嵐節目嘅地方剪曬落嚟對比 見到成個this is mj copy 連對白都一樣 勁嬲
仲要搵個呀叔扮mj

一齊去舉相葉牌

睇我個名
但我係絲

gay

五個都好鍾意
但最欣賞櫻井翔

aiba
雖然鍾意過一排轉左會
覺得而家交嵐無咁好睇少追左

好多嵐迷弟

睇交給嵐多, 的確幾好笑
VS嵐就睇下有冇自己鍾意既嘉賓

而家櫻井幾大隻下

Vs嵐 真係睇到有d悶

咁都唔肥？

肥
肥翔喎

有冇對比圖
好耐無睇vs嵐

嵐既劇睇得唔多，但佢地啲劇集主題曲真心好聽，最鍾意果てしない空、One Love、Troublemaker。

Hi 我係aiba老婆

我覺得5x10同証，still都好好聽

唔好同我爭啦

貴族偵探都唔係好差姐 佢演技進步左好多

老公

唔好意思一次過連洗左咁多個
因為我真係好少見到咁多人話鐘意相葉
簡單咁講下 以前係睇j2 vs嵐而認識嵐
咁就鐘意mj既 然後睇睇下佢地啲番組
完全比aiba吸引左 佢果份真同溫柔真係好好
我好真心咁認真覺得 佢真實既性格都係咁
我只可以用好去形容佢 簡直天使
然後真係好迷佢 keep住有睇交嵐
aiba既相葉學 sport果個 仲有志村都有睇

仲有真係好鐘意嵐既團愛好sweet 特別係竹馬

最後送上一條相葉fans必睇既片

樱井有吉危險夜會 - 相葉雅紀
影哂aiba去澡堂正到仆街

愛拔

五條友都唔高， 又唔算靚仔，歌曲比較陽光開朗燦爛笑容，應該係賣親和力的，師奶殺手

Kattun Smap 收左皮咪上位囉

當年KT出嚟嗰時嵐堅淆, 未出道先企東蛋真係前無古人

嵐開始走下坡，啲節目收視又麻麻
Member個個被人爆哂女友
阿姨真係要諗諗計

老婆

你個名同我個名 月曜夜
EVERYBODY!!

A團脫左飯既路過表示不能同意更多

其實大部分fans都想佢地有穩定嘅關係
始終年紀唔細
btw 我建議樓主睇下con 有好多正歌

講下點解

秘密嵐超好睇
見證住佢地爆紅
可惜依家無左

我都無好似以前咁迷
間唔中睇一兩隻vs嵐就算
利申紅巴

推

嵐ファン 有冇巴同我交流下

呢到有幾多個真係巴打

原來有好多
鍾意聽邊首?

真巴 難得有巴鍾意arashi，好滾動

KT當紅個陣係無對手

利申：十年KT飯 我都係出番去先

好多歌！初期有感謝カンゲキ雨嵐、サクラ咲ケ、きっと大丈夫、Love so sweet、Happiness、One Love。
全盛時期有明日の記憶、マイガール、monster。
近年最鍾意大碟有Japonism，運動時狂loop

冷門嘅有キミの夢を見ていた、メリークリスマス。

近年鍾意睇他們的電視節目，好似係ニノさん、天才！志村どうぶつ園、NEWS ZERO。

Add 我交流下

c打 aiba 老婆

我覺得 相葉學 男仔幾岩睇
サクラ咲ケ係我最鐘意既歌!
好多舊歌都好正

靜係講嵐既post都有十頁 好感動

五頁 sor

我鍾意ニノさん多啲

好正有嵐的post
個個都俾交嵐搞到叫MJ

利申：十年紫擔

男飯留名
disco star萬歲

做咩唔cap換衫腹肌個段

相葉神走位

飯咗十年
有咩風浪未見過
想當年members的緋聞醜聞仲犀利過而家
咪又捱得過都仲咁紅
加上佢地有班穩定的fans
又有番組又多CM
單曲CD演唱會DVD又賣得
冇咩值得擔心喎

只不過係同最hit嗰排對比
而冇咁誇張人氣高姐
始終都年紀唔細
有回落係正常既

其實跟返日本娛樂圈同J家文化
只要嵐唔好有人出大醜聞
基本上唔會太影響到而家的地位
相信就算結婚
都唔會一下子冇哂fans冇哂人氣
不過你話脫飯就一定大有人在既
但係嵐五個人的人氣差距唔算大
所以就算有membet結婚對整個團的影響未必會好大囉
個人發展就唔知喇

認真相比嵐
J家先至係走下波
一嚟SMAP解咗仲要有人退社
二嚟嵐 関8 NEWS KAT-TUN V6 TOKIO KinKi Kids 開始踏入40代
而我覺得d後輩團又未到可以接前輩棒喎
（個人意見 如有得罪請見諒）
CD銷量不錯
但係拍劇方面
就冇同世代其他男優咁紅
好似冇邊幾個係主拍劇又好成積同俾人讚好演技
日本好興投20代男明星的排名入面
頭幾個都唔係J家

日本黎講
做演員比做idol更受尊重

依家咁多事務所，J家呢d咁獨市經營既好難同其他爭

最接近應該HSJ, 之後 SZ 同 親腳, 其他可以收埋

Johnnys 剩係鍾意Tokio

大家在香港會點訂初回版？

我係disco star老婆

呢啲咁刺激既野 交比你po

搵代訂

弟婦你做乜唔收埋佢自己欣賞算

鐘意二宮
同埋KT
終於搵到男飯

睇緊japonism arena

話時話大家覺得邊個演唱會最正？

5x10唱住fighting song滑水
popcorn個look都幾得意，坐住氣球飛野
以前露天睇住個天慢慢黑又係幾正

以前果幾單醜聞仲勁啦， 宜家都係一般緋聞姐，最多咪都係潤果次，真係唔係咩大事，雖然始終都唔係十八廿二啦，但係都一直算係top 啦， smap仲散埋添

我覺得拍拖結婚咪好囉， 我到宜家都唔係好明果種fans你估你有得做佢條女咩，要人孤獨終老，leader果次都要道歉真係
新聞唔報佢地又無地下情啦咩

節目就...我都係想睇多d佢地5個互動多d, 宜家交嵐好番d， 之前美食問答有時真係連個嘉賓都可有可無

其實都想佢地快啲結婚
忙到爆

其實有啲咩料爆都唔意外
影響好細
我覺得而家既交嵐幾好睇呀

me too

j2個啲3年前架喎

竟然有男飯
我以為全部都係女

其實日本都多男飯，係唔知香港原來都有咁多

我女黎 唔知其他幾多個男
不如報下男定女同本命
我想知男女有乜唔同

popcorn全部人啲頭髮既髮型都好正
japonism 我好鐘意個主題同啲歌好好聽

how to add

相葉推し

你有冇tg?

最鍾意japonism 入面nino solo打機好正 leader solo都好好睇 好和風

因為睇日劇不時loop bittersweet

有Group?定私chat?

我冇group呀，我tg你？或者你開group?

只愛綠色既巴

Bittersweet勁好聽

我tg id係Shimahidesu
呢幾日用唔到tg, 要7月1先搵到你

我其實完全唔識嵐，係睇石原d劇睇到失戀巧克力職聽到bittersweet , 再search返先知係佢地唱

絲 最鍾意nino
以前麻麻地leader 覺得佢個樣好老 但係睇睇下又覺得佢幾正 小作坊又好好睇

我都淨係聽歌多，節目都少睇

唔准你話佢老
天然拯救世界

路過留名

大家有冇與趣開返個telegram 既group交流下？

二宮和也垃撚圾

係咩

有呀😂😂😂

絲 MJ
好鐘意風組小學雞互動
其實個個都愛

一定係07生的AAA+ in DOME
嗰陣佢地堐咗咁多年
終於有得喺巨蛋開演唱會
睇得出佢地好開心好感概
大家最後講的野都好感動

笑左

男飯多定女飯多先?
本身識啲J家女飯但發覺真係好難傾到計
男人睇男人同女人睇男人觀點唔同
成日「好靚仔」「好可愛」嗰時真係無聲出
係得啲新聞同綜藝先答到兩句

認真
我初中迷KT，原因係因為赤西仁好有性格，見其他人話佢可愛
之後睇埋J家，Nino就真真正正把聲好吸引
心諗男人老狗點解把聲可以唱到咁
男人同女人睇可能真係唔同

呢到個勢似男多

冇諗過會多巴打鐘意aiba
好感動

J家已經成功改變左我嘅審美觀同對30代男人嘅感覺

松本櫻井二宮

MSN

其實我都覺得赤西仁好有型
雖然本命係嵐

佢擺明係"我係唔鍾意跟中隊吹咩"
Keep the faith型到

KTCT嗰期啲節目唔知有心定無意cut晒佢同卡咩啲互動搞到佢兩個睇落好似不和咁

唔係真係不和架咩
好似由Jr.果陣，赤西同山P一派，卡咩另一派
之後有次唔知咩演唱會，赤西po web話撞到卡咩，都係用前同事叫佢
我信不和係真架

5x10好有記念價值，arafes12/13就可以聽到好多自己鐘意嘅歌，特別喺12年嘅sketch

睇綜藝留意下啲細節位就知其實佢兩個無嘢
或者未到真係好FD好FD嗰隻, 但至少關係一定唔差。
唔係就唔會兩個人私下出去又知大家啲私人嘢啦

12年既shake it

等波多野醫生同你檢查下

有冇巴打鐘意意睇aiba代行調查？

特別係AIBA Japan 好熱血
有幾集我都睇到喊
另外有2集唔係aiba japan都睇到喊
最深刻一集係搵一間已經廢校既小學既地下時間囊 仲有一集都好感動 講話個女唔信呀媽後生果時係個明星 跟住就去搵番個呀媽後生時既情報

上個禮拜個集睇到驚
搵咁耐一個小判都冇
仲要分分鐘跌落去

你地係咪在B站睇？

主要係初頭幾欣賞櫻井
初頭麻麻地Nino，但睇過 來自硫磺島的信
覺得佢演技幾好

佢地兩個KT時期應該係冇不和的
其實Jr時期關係好到有少少買腐
就係因為d交流太過bl
之後要佢地停互動
所以以前個節目佢兩個一有小小互動
CP飯都痴哂線咁

赤西仁真係好型
雖然D人成日話佢搞散咗KT，但我覺得有時D野真係無得勉強，唔適合就係唔適合
不過自從鍾意嵐之後就對型男冇興趣

A本身個人就比較不羈, 同嚴格嘅J家成反比,
(基本上你見走左嗰三個都唔係話肯聽話嘅人嚟)
更何況話就話雙Ace但事實上係側重卡咩多,
既然公司唔比機會自己又有其他嘢想做走都好正常

講真其實由佢果排無啦啦轉look拍bandage都估佢留唔住
個人覺得KT走得最仆街係田口 4人變3人果下衝擊大到，個感覺好似嫌佢唔夠散拿拿聲走咁

個陣好鍾意jin，所以有d討厭kame(而家反而幾欣賞佢)
d資源擺明比佢多好多，所以jin走我覺得好正常，佢又唔係冇實力
同埋佢根本唔鍾意受人控制，留係j家被逼做乖乖仔冇意思，ctkt越睇越無趣
後來睇嵐的宿題之後就返唔到轉頭

我估唔到田口會咁唔要面，咁快自己一個出嚟唱歌
希望佢地三人可以快d出返嚟
之前好似睇櫻井有吉，kame外境有個女仔話今年會去睇kt演唱會
kame笑住話而家叉電期

一次就夠我想佢地6個齊人開場con

係丫 有埋好多aiba代行調查cut 方便重溫

搵小判 真係好危險
咁都比aiba做 明係恰佢唔會拒絕

每一個hyphen心願
岩岩睇番，赤西同林峯拍戲

有排我都喪睇
之後睇nino果d電影
痴線真係好型好好戲

Hyphen 表示唔想
以前都會ff下 而家個個係出面搞臭晒個朵想食回頭草唔會咁易囉
當kt係咩？自出自入當班仔係咩？
我淨係希望唔好再有野搞到我三粒仔
風平浪靜已經係奢望

除左田口我又唔係好覺 K T 兩個算自出自入

睇佢同吉永小百合果套喊到仆街

係A同T1 A個陣一上團綜西口西面
唔想撈咁款架啦 佢班狗友仲笑KT添
當初係邊個去爺爺房求佢俾KT出道
T1口口聲聲愛KT咪又係搞副業
一直都知佢比較困難做副業都唔係一兩日既事
呢個反而都可以體諒
但係影自己巨龍俾人睇係咩料
而且而家唔係話佢地已經自出自入
係話搞六人con係自出自入既行為
如果而家仲有絕種KT團飯非唯一定唔會贊成

巨龍果單係咩料

其實田口哪來的勇氣solo? 走音走到
當初傳話佢要結婚先退團都叫做可理解，但搞到KT要充電轉個頭又走去solo真係好仆街
佢依家音番又上唔到，出新單曲係咪剩係諗住target自己既有嘅飯？

自拍條撚send比人睇 重要係入左珠嗰隻

講起田口又諗起呢件t shirt

真係好撚柒
其實佢有女朋友已經係公開既秘密
飯根本wfc 當時佢又做legal high同今天不上班
走左兩件佢又多d發揮 先儲落少少人氣多左少少路人好感佢
自己拎黎賤退團一鋪清袋仲要累死人
Come here con尾場無端端喊已經sense到有d野
估唔到會搞到咁 佢唔可憐最陰公係我班仔

Nino 係電台讚aiba一年比一年溫柔
搞到我越黎越鍾意aiba

Here

又有, 可以搵人開Group

巴here, 開group pls お願い

老實講都幾失望
以為佢真係結婚先退團

遲d開,只限巴入

巴 here

迷宮戀曲，果空，a day in our life，beautiful days，take me faraway，心之空，believe⋯⋯

aiba真係天然努力boy 好正

好掛住相葉棋同相葉茶
以前嵐番組真係好正
鬼屋之旅到而家睇返都會大笑

rock you, cool&soul, carnival night part two, 言葉よりも大切なもの, 瞳の中のgalaxy
SK兩個 D solo都

記得相葉棋有次係要瞓喺睡袋入面同埋油金塊面 好好笑

宿題同秘嵐真係好正
綾嬾遙爆波波, 催眠, 木下優樹菜食辣野, 食臭野要入電話亨避, SK坐埋一齊D小動作, 米倉果集山組食野跳舞, AIBA話第一次見人地個asshole, SJ杯膽汁
唔止相葉棋, 無錢SP同平時AIBA LAND 都唔少膠野, 森泉果次踩白色會變硬果大兜水
仲有實驗嵐果D實驗, 同埋用唔同物料鹽呀昆布呀lego呀整船過河都好正

秘嵐人模頭幾集好睇, 之後加左其他人就悶左, 後尾仲得兩個人
雖然share house都唔少正野, 五集人模SP簡直要down落黎收藏, 仲有SA旅行
sho double hoodie, 鬼屋仲跑得快過aiba, 井上真央VIP ROOM食牛丼, 真係一諗D搞笑野就出哂黎

圖坦卡門 JUN仲話咁樣搞一搞有排落妝 leader絲襪頭食唔到餅, 仲有最後個個件T裇都開lin

初頭JUN仲指住SHO大笑，冇諗到下一輪到佢
SJ膽汁真係好經典，第二次食臭野個集SHO贏到我都唔忍心睇落去
沒有錢SP同小遙個集真係翻睇幾多次都會大笑
諗返起麻央上過去宿題兩次……

sho果日

1999-2009 all the best 係咪已經絕左版
tower records都搵唔到

上兩個月去hmv見到有

之前上網見有人放初回限定版
問一問已經賣左
快手到

Haha 我有 2009已經迷嵐

2012年先face down入坑
依家想追番d single

冇錢勁少買碟 而家得4隻

下個月去買新個隻single初回同買番breathless/calling

我都迷咗好耐 不過我都係鍾意舊歌多啲 happiness one love嗰堆

本命相葉
2003年已經開始入坑
天然, 溫柔, 識煮野食冇得輸
相葉學睇佢煮野食好治癒

近年嵐D綜藝已經悶到冇乜點睇
都係當年C/D/Gの嵐最正

屌 好多相葉飯
想講多女仔既地方通常都係鐘意J/NIMO/SHO
哩到好多男鐘意AIBA好意外

相葉學好撚好睇
完全FEEL到佢個人好真 又咩都學到上手
煮野食 好好J

14年交給嵐元旦嗰集好正 相葉俾人連續玩30次好好笑 特別係第30次

有排追

估唔到有咁多男飯

究竟幾時有con news
年尾tour唔擔心，9月好想有blast睇

屌 好想佢快D講幾時有CON
我JOIN左FC!

BTW係咪有人話開TG GP?

有男fans

我join左5年中過兩次飛咋
都預左買飛，中就最好啦😂

TG group好似男飯先入得🙄

中過2次咁 冇錢買。。。好貴

新shop大家都好好睇
終於有山組

我想要天然組 同 伏兵組

同櫻井鬼屋探險都好好笑
嗌足29次

好多男嵐粉呀 嚇死我啦

好開心呀

冇人既

召喚嵐粉

加返NINO同J先

佢不斷慘叫翔醬翔醬
講起字母嵐又諗起sho同leader d畫

最尾幅圖係paradox pv，拍得最好既pv

等我係度問下
有無人有Are you happy tour字幕版
同埋新單つなぐ打包下載

1號去拎碟

好慘 有集係佢真係撞野

淫賤歌

我連youyouyouyou for u都未dl

佢係咪有陰陽眼
成日撞到呢d野

復活love先正
仲要有toma

龍貓同粒蘑菇

我係13年study leave 考dse果陣睇j2 vs嵐覺得佢地幾好笑入坑
跟住發現原來細個睇tbb播既bambino係jun做
跟住果兩三個暑假做既野就係睇番哂之前d vs嵐秘嵐交嵐宿題

前嵐男fans
現任tokio fans

同埋 j freinds fans

去日本旅行時，去book off 搵，有機會有，但一定係炒價，因アラシ以前的初回版俾人炒到飛街，但近年的初回版太呃錢，大量印製，兼分AB版，所以炒唔起。

過番黎睇
好多相葉飯

下個禮拜去
望下有冇
學到野

優しい

犬は忠実

COOL既AIBA好型仔

cool黎講呢張冇得輸

去tower records仲有

隻龍貓似妖怪，熊貓就似乳牛
一日孫都好好睇好感人，記得佢地有幾集學普通話都好好笑
佢地以前D節目真係好正
仲有UTABAN同HEY3都係百看不厭

推下post先

阿潤嘅肉體

好似無人鍾意Ohno

點會無

リーダー

講起leader點會無呢張

點名?

無錯
arafes12,13已經上左神臺

輕輕一推

Hello goodbye

做乜野卡住左

個把手過唔到

13年喊到痴左線

出咗新シングル啦

咁多aiba
leader呢

aiba好似成日都整親條J

飯隨愛豆唔多出聲

呢個真😂😂😂

啱

有名你叫"安靜的美智子"

推下PO先

大家最鐘意自己本命邊隻SOLO?
我就AIBA既mr funk!

有換衫part又露點 d肌肉同腹肌好正

最正一定係哩個動作啦 (到底做緊咩 )

不過真係好危險 爬到咁高
擔心死人 最尾跌落黎果下真係嚇撚死
呢啲野應該得佢先會做

送上LINK:

相葉雅紀 Mr. FUNK

雖然我都鍾意aiba，但可唔可以po多d5子嘅相⋯⋯
始終嵐係五人

因為冇人貼
大家都可以貼嫁

翔擔記得睇呢條片

睇交嵐 好多時聽到佢係BG笑
好耐冇翔仔PART

聽xgg笑會笑埋一份

記得有一排佢地5個互相客串對方日劇

最後的約束就可以睇曬五個

見到呢件T Shirt，另我諗起呢張圖

個陣d人真係話似呢件

估唔到而家都仲有人笑櫻井肥

有次con
xgg話被公司要佢1個月內減肥

福利時間

佢有時真係肥得好緊要 應該係水腫

睇nz嘅時候會好腫，但睇返vs同交嵐就好瘦

鬼影變幻翔

呢集唔係好耐啦咩

祝leader新戲票房大賣

二宮10年fans留名

其實佢真心唔肥
身體同四肢都堅瘦
我覺得佢係條頸粗加上塊面易水腫
所以NZ一著西裝加條tie
個視覺就好肥咁

推下po

今集vs 嵐好好睇 leader tension好高，佢同石原出奇地幾襯

A8 雙擔
A團2009年開始入坑
呢幾年覺得佢哋公式化咗
係綜藝入面無咗以前深夜番組果種大癲大肺
可能因為依家係癲峰做咩都好緊慎

不過佢哋咁多年都係咁唔錫身
呢點飯咗咁耐都無變

利申 天然飯

山p表示唔好掂佢女朋友

交嵐入面, leader話同石原住得好近

其實佢地真係好襯

leader同波瑠襯啲

記得好耐之前傳過leader暗戀石原
BTW石原真係越來越有魅力

唔係話leader最想同石原合作咩

[img]702 Baumstage Ojikamiya, 8-15-4, Toshima, Kita-ku, Tokyo 115-0004[/img]

佢同波瑠似係同類人 好夾
石原同佢就好有情侶feel

我淨係記得以前秘嵐同leader同sho同石原試床，然後佢地叫leader起身

老婆vs情人

得我一個覺得波瑠好

波瑠其實唔錯

岩先loop多次13arafes
好想佢地可以開多次亞洲巡迴演唱會
俾我呢d入唔到fansclub既有機會見到五子

the music day
嵐果part好好睇

開期待7月21既未滿都市sp

富士新社長話要cut VS嵐
雖然確實係做到幾悶，但cut咗咪得返一個團番

屌 CUT月九就差唔多

其實月9收視率低關無左Smap x smap事
依家拎vs嵐祭旗 富士收視咪仲跌得仲勁

出咗新聞? 幾時正式停播?

日本報紙有講，不過Twitter 啲囡囡已經叫晒唔好。。。
始終都係團番最好睇，希望交給嵐係娘家台無事

入坑前已經有追嘅團綜真心希望唔好cut

以前無意喺tvb睇到vs嵐 跟住就開始追 嗰時都未開始鐘意嵐
睇咗咁耐真係唔捨得

我都係

連登竟然有人講佢地 好感動
鐘意左嵐好耐，好想睇佢地演唱會

日テレ啲綜藝套套都咁收得好難摺咖喎

臉圓圓時期勁可愛
瘦左就變得勁型

有人放左are you happy上b站啦

哇
荃灣有得玩

其實上個月月頭已經有，我見過兩次， 只係都好快刪左

我都係j2睇到vs嵐先慢慢入坑

諗起中學個時用locker
上手d高form癡左勁多leader，相葉，mj既貼紙落去
打開個刻呆左

有人出黎澄清左話cut vs嵐係"事實無根"

錦戶亮とleader

A藍8黃嘅我

Nino 翔 大野
不過五子一起係最好
每星期都會睇佢地的綜藝番，新歌好好歌
好想去日本睇佢地演唱會呀

中意睇櫻井岸九九，同埋7頭潤扮7，得佢2條友叫做靚仔小小，其他3條友係搞笑組，大野確係幾有才華，成日扮豬食老虎，二宮太矮，相葉冇咩料岸77咁

收樣啦你

7.9 ワクワク学校 夜 2部
嵐ツアーの発表、ありました！

11/17〜19 札幌
12/1〜3 東京
12/8〜10 福岡
12/15〜17 名古屋
12/24〜26 東京
1/12〜14 大阪

終於有tour news!!!

行きたい！！

cut左嘅話cx不如執左去

行こう行こう

行きせん

d飛係咪賣唒

秘密嵐已經無左
cut埋vs嵐真係唔洗睇

第一年加入fc
有冇人可以開谷 討論下點抽會易啲

你就戇柒柒

大野無才華我笑左

未啦

綜藝感no.1

應該8月中左右抽飛，我睇初日既，希望抽到札幌啦

今年千秋係大阪，好耐冇試過。抽唔到要買既話實貴死。

我抽左幾年都唔知點抽易d，真係睇彩數。
不過今年fc改左d野話同一個地址既acc唔可以重複抽飛，除非証明到大家係同住。
應該可以阻d黃牛或者代入會掛，不過j家抽飛零透明度，都唔知佢會唔會真係做野🤷🤷🤷🤷

每次都係祈禱中飛算，唔中唯有買啦🤦

好似話有啲地址已經收唔到會報，
好可能俾j家blacklist左
大家如果搵人代入會嘅話要小心

咦係啊
最近少碌wb都唔知佢地d野添

同埋呢 抽2張 中左同行係一定要fc會員？
唔抽aiba生日場應該易中d
仲有有啲地方會少啲人抽？

而家番工都無乜時間follow
歌都少聽左

買牛會唔會Check到?

以前A團飯 而家8團飯
利伸 Nino真係好好J

唔洗，但抽飛果時要填名，但張飛唔會印同行者個名，得代表者個名。
其實每一場都難抽。
札幌都唔易抽

touchwood我未試過俾人check...
一般唔係買好貴或者個位勁好都冇事，不過唔敢包
又係果句睇運氣，fc痴起線黎要check都冇計

我都係a去8

今晚news zero 又有嵐

我係另一個J家post見過你

都係個批人

推下post先

另外唔係話開tg group咩

點解b站突然所有日劇都冇曬 就算會員都睇唔到
仲諗住睇多次流星之絆

b站次次改版就死link
等多個幾禮拜可能搞番好

無啦
大陸依家執正黎做講版權，
落架個日wb都嘈得好犀利
依家連vs嵐, 交嵐都變左wb禁語

等左成個月，搵代購買嘅生寫終於到

我都買左

開心share下先

有個演唱會 唔記得佢地唱咩歌 個背景一直播住佢地由細到大嘅相 跟住個畫面就係佢地5個嘅名同佢地嘅出生年份 個年份一路上 直至去到1999年就再唔係佢地自己個名 而係嵐
有冇人記得係邊場con

十周年con

利申：好耐無睇 有錯勿屌

有冇tg谷 黎緊抽con飛

連登首個嵐粉 tg group上線啦

推一推

上個月18號見到松本o係金澤城拍野

絕好調超

應該係拍緊99.9 第二季
唔知劇中會點解釋榮倉去向

無人應既

Aiba食炸雞個part好正

以前我都係嵐粉, love so sweet 果期

女fans係多 男飯都唔少😂😂

通常鍾意得嵐既都係80後, 90 後轉晒韓團

我00 都鍾意呀

男嵐飯在此

我90後 最鍾意日本
反而對韓國零興趣 仲有少少反感

啱啱去日本johnny's shop 買咗好多相好滿足

係咪日日都好多人排隊 上次去多人到喊

我去嗰時唔使排隊 入面都唔算多人 可以慢慢揀
入面都有幾個男人

垃圾二宮和也 三章野扮廿幾歲懶可愛

有去睇

去邊間 暑假去原宿 得個保安係男

大阪 幾個男人有後生有呀叔
佢地除咗買嵐 仲有買山p

我10後都吾鐘意韓狗, 中意日本明星

估唔到咁多00後鐘意嵐， 佢地出道時都未出世😂

我剩係睇佢地d綜藝

其實身邊都有朋友鍾意嵐 不過都係鍾意韓國嘅多
最近成功令一個朋友由鍾意韓團變到日日睇嵐嘅綜藝 仲開始聽埋啲歌

想問依加睇嵐演唱會係咪無得買黃牛？想睇十一月個場

好似仲有得買

買黃牛

佢依加係咪要check樣做驗證
我怕抽唔中 但１１月又係北海道所以想去睇 我都唔想買黃牛架 好貴

而家好似團番綜藝好似得返VS嵐同交給嵐吧
前者易吸引人, 但後者好睇D

我鍾意以前嗰啲 成日睇宿題君 秘密嵐 再耐啲嘅真夜中の嵐都好睇

VS睇耐左會好悶

交嵐就算再改版都係冇以前咁好睇
VS嵐而家都冇追得咁貼喇

交嵐好睇D

好似好耐都冇推post
推推先

松本潤quiz

抽唔到飛 好想睇con呀

買牛

買咗牛牛

唔敢搏 同行者都有寫名 佢一問就穿煲

要同行入場，之後成個過程要講日文，一係唔好出聲，啲人講，正常就唔check名

扮啞得唔得

上票通見到好多人都話淨係賣俾日本人 同行入場又貴 成4000幾蚊張 衰咗好心痛
同埋周邊使唔使有飛先買得

週邊係人都買得

我買周邊喺屋企睇dvd算 唔知可唔可以喺佢地退休前睇到live

leader 俾張飛我

如果買牛唔買連番會唔會好啲
唔會有同行日本人，可以扮啞唔識日文

我係自己一個去睇